想捐錢比d幫動物嘅機構

請問各位巴絲知唔知有咩機構係真係幫到d動物又值得捐錢比佢
我淨係聽過唔好捐比愛協
btw想去7-11捐

自己上Facebook 睇下唔同既page 好啲

有時間既，直情去參觀下仲好

群貓會
一路有留意佢地FB 佢地幫咗好多貓貓

SAA 保護遺棄動物協會

香港流浪狗之家 有fb

群貓會真心okay